香港濕凍世界最凍

今日係零下十度感覺，咁屈機都無人開post講？🤔

你自己虛先覺得似零下十度

凍得過 2016 年?

今日濕度50%以下喎，而家31%邊度濕啊？

香港濕鳩世界最鳩

打飛機打到出年會暖好多

荷蘭實凍

咪係，宜家呢個天氣咁乾爽不知幾舒服。

英國2度同香港十度比都不如

濕?邊lun度濕

咁撚熱都話凍

凍？邊lun度凍

全世界都唔會好似香港人咁忍凍 歐洲20度以下都長期開發熱板 每日都暖住過日子 係得香港人咁撚on9

今日仲凍過芝加哥零下30度

聽日又開始暖番